Motivation : 

Les matières de develepement sont pour moi celle qui m'interessent le plus.
En effet, pour moi effectuer de la programmation reviens à rendre service.
De ce fait j'ai choisit de me diriger vers la spécialité SLAM.

-----------------------------------------------------------------------------------
LE 19/11/2015 

Pendant les deux premières heures jai rattrapé mon retard de l'absence du mardi 
16 en faisant le .dot sur "maBelleImage.png"

Les deux heure suivantes j'ai travaillé sur un exposé en SI2.
-----------------------------------------------------------------------------------
